自製burger有咩醬汁推介?

想自己係屋企整漢堡包食
咁就茄汁有咩牌子好味?

garlic sauce

lamb sauce

Bbq 醬 tartar 醬

burger sauce

茄汁加mayo 1:1再加少少mustard

1:1太甜啦 少少茄汁 加糖 鐘意辣就加辣粉 多啲風味就加洋蔥粉 蒜粉

WHERE’S THE LAMB SAUCE！

1：2好啲

泰國雞醬

撈埋一齊定分開吱係塊肉上面?

超好食

Honey mustard

之前係激安買過明太子沙律醬 好難食

peri peri sauce

mayo ketchup bbq

Tomato salsa, guacamole, mayo

有冇入門漢堡扒食譜

同問

其實拎純牛肉眼去絞碎 搓做一塊就好好食
加蛋 包糠嗰啲都係因為牛唔靚或者唔夠多先加落去

Honey bastard

123

有冇份糧？